歐洲國家聯賽抽簽結果

A級聯賽
1: 德國 法國 荷蘭
2: 比利時 瑞士 冰島
3: 葡萄牙 意大利 波蘭
4: 西班牙 英格蘭 克羅地亞
B級聯賽
1: 斯洛伐克 烏克蘭 捷克
2: 俄羅斯 瑞典 土耳其
3: 奧地利 波黑 北愛爾蘭
4: 威爾士 愛爾蘭 丹麥
C級聯賽
1: 蘇格蘭 阿爾巴尼亞 以色列
2: 匈牙利 希臘 芬蘭 愛沙尼亞
3: 斯洛文尼亞 挪威 保加利亞 塞浦路斯
4: 羅馬尼亞 塞爾維亞 黑山 立陶宛
D級聯賽
1: 格魯吉亞 拉脫維亞 哈薩克斯坦 安道爾
2: 白俄羅斯 盧森堡 摩爾多瓦 聖馬力諾
3: 阿塞拜疆 法羅群島 馬耳他 科索沃
4: 馬其頓 亞美尼亞 列支敦士登 直布羅陀

好似幾得意,最想睇D聯賽

德法同組咁on9

屌奶星咁似我以前玩konami cup

國家隊系數法國岩岩好第五, 1-4係德葡比西

贏左有歐國杯資格喎

一樣有歐國外, 不過國家聯賽叫做有多個途徑出線歐國盃

英撚屌打西班牙

列支敦士登VS直布羅陀

咩黎

D級賽成班業餘互片想點

如果有 全世界版 就正
想睇 腥港 對 其他區最弱嗰幾隊

D組好精彩

同我落維園睇有咩分別？

呢啲係咩賽事咩比賽

唔記得哂個賽制添

取代友誼賽,各聯賽冠軍可直入歐國盃,即係話A,B,C,D聯賽都肯定有球隊入歐國盃

米希達恩大戰成班業餘

足球版台維斯杯

好似2年一次

荷蘭橙:

A3西波

荷蘭

國際賽睇連格特